到底有冇人會有foodpanda客服電話？

用個線上客服屌得唔到肉
想打電話過去大大聲屌柒佢
又收錯錢

客服師

無嫁啦 最差服務

拎碌鳩捽個電話囉

食物熊貓師

是靚午呢？

做乜唔自取

Pizza hut黎既

太遠

個客服唔係喺個app到㗎咩

利申無用

想去見工
之後上佢公司屌柒佢

咪線上客服囉
24小時應一次
唔識答就copy & paste

邊度

觀塘

2342 0069

落單填地址係咪寫「觀塘 (喊豬) 」

無人聽

叫Food Panda點打斧頭呀懵仔

投訴師

29798260

是

客服好似係吉隆坡馬拉仔，佢地識講廣東話